海水化淡廠

依加連水都要搶購，係唔係再一次突顯香港人要爭取自己搞返間化淡廠

one is in the making in Tsuen Kwan O
but yes, Moree ah